Ik denk dat zij het had voorgesteld offer de hele wereld voor mij.
Dat is altijd een vreselijk moment.
Het vult iemand met de angst voor de eeuwigheid.
Nou - zou je geloven - Een week geleden, bij Lady Hampshire, zat ik tijdens het eten vervolgens de dame in kwestie, en zij stond erop om het geheel te doorlopen ding opnieuw, en het verleden opgraven, en de toekomst opscheppen.
ik had begroef mijn romance in een bed van asphodel.
